17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(12) 祝大家有interview同offer!

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

1001係咪唔知自己1001咗
如果有人開咗post就由佢沉

留名

新post留名拜一拜

Offer god

想問各位ching,我頭先報左polyu speed, 想知係咪唔洗交錢住？

係我
唔好意思

即係讀左7年

新post拜一拜offer god
edu offer
cityu offer
polyu offer

屌 原來今日CU GLBS打左黎 但我miss call左 我而家應該點做

offer god

新post幫fd拜
City mkt mgt
Poly mkt mgt
Bu mkt hrm interview offer

俾個offer我

聽日打返電話過去話 講你咩名

唔該巴打岩岩好絕望又無助

BU eng lit
Polyu speech science
City Eng
City linguistics

每日一拜
offer god
polyu
cityu

新post留名 offer神

同埋見上一個post有人問中大中文interview 我諗開始派無耐 識人3.9x 3.7尾 都有收到 space

Poly high school/secondary education qualification 果到係up f6成績表定畢業證書？
之前見有人話淨係外國讀既先填 冇up到
City係咪唔駛up？見佢冇話要
Submit左咁耐宜家驚填漏野

新post一拜
HKU BsIM offergod
Poly GSCM
cityu bu

今年有兩輪？！上年得一輪但分幾次

offer god
hku nursing

Offer god
Poly
CU
Ust
City

新po一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

有offer打俾你？？

想問hku 派咗interview未？

新post拜一拜
Offer god
City marketing
Poly marketing

唔緊要

新po拜一拜offer神先

我估Intimate 同Knitwear最易
Marketing點睇都係最多人報
btw唔係揀完啦咩

GPA
INTERVIEW
CITYU ENGINE YEAR1 ENTRY

唔係啦我都想係
interview姐

有fd今日都係咁 打完電話就收到email

你有無聽過有人唔係ba入city linguistic

我係soci人 有啲想入

Interview god 6963

應該唔會一日打哂電話㗎可？

讀hd只可以入city既as1?
好失望 好似哂左d報名費，又哂左兩年既努力

唔怪得我連city mkt interview都冇

新post一拜
UST CU BU Poly City

有冇bu hist

新post留名拜offer god

Poly 有d科仲可以比人報
究竟佢想點呢

唔該曬巴打，咁應該有排至到我 ⼀

拜一拜先
cu poly city bu offer

同埋想問你地係放咩 choice

Offer God Interview God
我願意一個月食牛，唔打飛機，
求HKU ME/Poly ME interview+offer
btw, ching們，ive sem1 3.88會唔會有機會？

用yr1 sem1 gpa去報yr1 entry?

招hkcc 報poly civil 巴打絲打

點解一開始簡HD

Cu bu edu offer god
Poly city interview god
我真係會努力嫁

知唔知non jupas會唔會睇工作經驗？

Hku咩科 ba?

如果係嘅 據我所知ba好似無interview 其他睇你講咩科

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

我放第一啊巴打

Interview God
Polyu
HKU

有冇人有報city engine year1?

CU PAC CITY ACCT OFFER

問左人 跟gpa打 過多排會再打

邊到話hd入唔到as2?
as1同2既分別唔係1for overseas,2for local only咩

新po一拜
HKU Offer God
GPA God

唔該哂你 希望你interview會成功

唔該哂你 希望你有你想要嘅interview 同offer

新post留名
Offer god interview god

Poly eie

Interview GOD
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

上個post有幅圖寫

留個名

係呀ba中文
無interview 咁驚
btw唔該巴打先

唉果陣諗住hd同asso差唔多，hd就算升唔到u都好過asso，點個知city果邊原來唔係咁睇

上年有幾個讀hd既同學都係得as1 offer/as1 waiting list
我今年已經gap year, 唔想再浪費多一年

巴打你7點？

lm

好似今日見到Cu glbs出interview,大家要加油呀

我想問city mkt 面試個個叫
Alex Tham
Tham 點讀
係Tam 定真係讀Tham

6點，我係絲打

Offer god
CU & HKU Offers

有冇人早幾日in左hku Bachelor of Arts in Conservation ?
其實呢科收唔收asso non-jupas?
我j過晒offer data又唔見有

第三日問，希望有人答到我

讀返tam得架喇

btw 拜一拜bu hrm

Gpa 點 伊一年有冇做咩增值自己？

好 麻煩曬你啊 巴打

Bu applied economics interview 有無sources

poly 幾時派offer

poly幾時派interview

係，想year 1走

interview god
offer god
polyu
cityu
bu
hku
polyu speed

我都想知，我報左bse同eng phy

巴打speed報左咩 我見啲人報building management個個都要in
如果我之前問過對唔住 太廢問完轉個頭就唔記得
我報stat冇叫in冇聲氣

我岩岩先報左building eng and man

但我想知係咪唔洗比錢住

推 幫人問

佢地今個星期五in

我岩岩先報會唔會冇得in

巴打BSIM幾號in?

聽日in ou 求個offer god俾ou offer我打個底先

我想知bu stat睇唔睇late application
想報但又廢事哂錢
利申asso engine cgpa3.2x

仲要唔知點比錢

有CU offer 我願意食齋 戒甜品一個月

佢個email有講話其實果日係walk in interview

仲有冇yr1巴打收到city cs interview？
仲會唔會派interview架

深夜一拜offer god

有機得

cu offer god

poly唔係好多時唔洗in?

有冇人呢幾日in cu engine?

姐係佢會再send email比我？定我3月4直接過去就得？

好似話今年bse要in

我有報surveying同bem，有surveying interview..

利申hkcc eng

點會
單係bba已經肯定要in

佢話24號前apply左就收email interview
可能遲啲你會有

eie

絲打有冇tg，好多野想問

如果我收唔到咪姐係冇機會

冇用tg

你岩岩先apply 學店做野係慢啲

Cgpa3.29 grad gpa3.3x
一路返工一路增值緊自己，再考好個ielts
而家aim hku, polyu, bu算啦
希望人人都有offer

6號

快d開返個

多謝絲打安慰，自知無咩機。。。
但都想搏下

報左tes同bs

Same here

乜都冇既感覺真係日日check email check application status

加油巴打 努力有回報架

共勉之

巴打ISEM 係咪仲未有interview?

Ielts god

如果有我理想嘅分 我戒打飛機一年

ielts godsssss

又係你啊陳生

HKU BSIM好似唔洗Self Introduction?
睇番Data Base好似一入去就叫你準備題目,凖備2分鐘短講 6號個兩位巴打有冇TG

一日check幾十次
就快覺得自己有精神病 仲成日無啦啦喊

我有poly eie offer我都戎打一年飛機

你報咩呀 邊間cc

想問下比interview通常係phone call定send email
因為我成日較flight mode 好驚miss左
但我之前ust係send email黎

未有..其實上年好似成4月先in所以唔駛咁心急wo巴打
同埋呢到好似有好多巴打都有報isem，應該一有interview就會有人講

HKCC engine 3.2x 報poly eie

想問下有interview個d gpa幾多 ，我仲未收到，係咪真係無機會.

係有就有 冇就冇 喊黎都無謂 發力衝sem4好過啦

orange669

每日一拜offer god

呢2科好似係睇你design profolio 點會易入

拜一拜offer god 先瞓
City marketing

暫時派到3.6 hkcc

我出返去先

我知上年4月
見上個post有人話今年應該會早
問一問confirm下

巴打知唔知cu cultural studies 大約幾時in?

cu ns

分幾round出interview既,唔洗擔心,應該三月都會繼續出

我cgpa3.5
可能聽日會有電話呢
Btw 樓上巴打幾號in?

thanks

Application Submitted
Application Submitted
Application Submitted
Application Submitted

加油呀In得好既話三月頭就應該收到offer架啦
至於未收到interview既唔洗擔心,佢仲會陸續出interview
祝你地好運,希望黎緊ocamp見到你地

有無巴打有報CITY Mech. Eng. year 2 entry

小弟gap左1年 IVE ME cgpa 3.48, 番過一排工, 都有番intern 既證明

機會大唔大

同埋想問考ielts有無用, 我dse英文4

真係無self-intro?
可唔可以加埋我一齊傾
@siucha

offer god
bu, city offer

好人嘅未來師姐

有冇人收到6963 interview ?

我個frd cgpa大過3.6 但佢擺2nd choice 係咪都未會派到2nd choice？

你都係啦

Cu sci
求你比offer我
我願意為你上刀山，落油鍋呀offer god

唔清楚 身邊無朋友報依科

28/2

聽聞second choice 唔睇

nvm

上年有睇,唔少fd係2nd in兼入埋黎

sf degree year3 想轉ugc degree代價係咪好大。。
利申連續2年試過non nupas 了

利申: 而家好緊張
第一科in
好想入CU

加埋 @kin199999 唔該

新post拜拜Bu Hrm
City Mkt
City offer god
Poly offer god

睇科
有啲會睇second

新po留名
Offer God

好似gender studies , cultural management

有frd 3.5x有

佢係咪擺2nd choice?

加油 希望你成功

我有冇係telegram傾過?我唔記得連登d人名

Ielts god
Cityu
Cuhk

深夜一拜Offer God
我真係好想要一個UGC Offer

Ielts 6.5

cu interview

頂！！！我等到頸都斷！比interview我未呀一個都未in有無人明咩感受

我明

Offer god
Interview god

我都明

Poly 2nd choice係唔係冇作用

poly itc係咪只收hkcc學生
好絕望

深夜拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Bu Hrm
City mkt
City offer god
Poly offer god

聽講下星期會叫人in

ielts
interview
bu mkt
city mkt management
poly gscm mkt

Year 1 entry
Offer god
Interview god
UST
POLY
CITY
BU

cgpa>3.6

太空人cgpa得3.2x，應該有d難入

想問下如果gpa>3.7
報city bba啲科
但ielts得5
報左city果陣又入埋
咁係咪冇機
因為之前報果陣入左有考ielts
報果陣未預自己考咁差就填左N/A
之後佢要我update返
求答

新post 一拜
Offer God

Hku interview

HKU Offer God
GPA God

利申有full cert

Bu offer god
Polyu interview

收到bu中研interview麻煩單聲 offer god bless u

一日咋仲有

如果bba marketing要lv4 其他3就得好似係

>=7.5

Poly mkt 依家點？

有interview未？

Gpa3.15有冇機？

City bom fin management offer god
Poly fin services offer god

in完econ

Offer God
Cu
Ust
City
Poly
Bu

Ielts God

之前聽人講city一定要ielts6.5先有機

難啲喎

ielts god
gpa god
offer god

某d科係

我都報左cultural studies 一直都冇消息

Poly易入啲定city易入啲？

Offer神

有冇樣先

已收bu business admin interview

收到bu bba yr1 interview

瞓醒一拜
POLY HM
CITY MKT BOM
CU GLBS
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

3號

5點

早你少少！Good luck

有冇人有BU HRM year 1 interview ?

Goodluck bro!

Polyu shtm派左interview,接實。

瞓醒一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

SHTM姐係咩
INTERVIEW係電話通知定係E MAIL?

Interview Format: Group Interview
姐係唔洗self intro，佢唔會單獨問我地問題，純粹discussion？

有啲啲 唔算靚仔 但5官端正 高大

Hotel and tourism。陸續派。
Email就一定，記得check

有沒人有OU政政interview ? interview god🙇

點解仲未有bu green energy science interview

今晚一訓醒聽朝就係啦

同問

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
BU Fin
CityU Finance

Offer God
CU Global Studies
EDU GES

知唔知邊d科係？

有無人收到bu bba interview?
我 6/3 1530
利申太空aba year1

Year 1?
本身好想放shtm做first choice
但係教我Hotel個個tutor佢話好似又唔收yr1
都唔知係唔係

Interview god
唔好比D難問題我
Offer god

Yr3

Ielts god

Cu poly city bu offer

Offer God
UST
CU
BU
POLY
CITY

Offer God

咩programme

幾時in? GPA幾多

Poly mkt有fd上星期in左，3.5x cGPA

有INTERVIEW 既科係幾時DEADLINE架?

Poly 咁快in

我都唔知，明明都未deadline 就in人

Offer God
HKU ee offer

Conditional offer3.3。
基本上，報就有

上年有冇人係first round in然後main round先收offer ?

推

Bu bba yr1係咪報親都有得in?
上堂聽到好似好多人都收到咁

有人話only mkt 有人話全部都係 但我睇database 有人冇6.5都入到 都唔知信邊個

巴打hkcc ?

好多fd 英文3 入city

想問city year 1 entry 會唔會收gpa 低d?

識人HKCC爆4 DSE BEST5 21都無interview 唔知佢點派

一定會收高啲 起碼都3.8

下咁癲 我係cccu聽到好似好多人有
我見成班都勁開心 以為係公廁報親都有得in
利申低gpa

無追Post 你地in打算著咩

長褲 裇衫夠唔夠？

City mkt 13號in而家轉左under review代表咩

咁快出埋conditional offer🙈 hotel man or tourism man? 巴打高gpa?

offer god
year 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

year1 收到bu bba interview 請問有咩可以準備

等offer 真係慘過食屎

3.4/3.3係上年數據。tourism會低hotel0.1左右。
我不是hm科，不過收到風上黎講下

我都係 係咪等於等n手飯啦

Waiting list都係n手飯

好似個個都有轉

Cu soci派完interview未

新post拜一拜offer god先
cu polyu hku nursing
cgpa＞3.7 蒸蒸日上
幫男朋友拜埋
cu polyu hku nursing

Offergod
hku polyu cityu bu

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

Ielts god

Offer god

幾多 全部都好勁？

乜鳩都未收到

關唔關遲交GPA Transcript事

報左city BU poly

Hku offer god
Cu polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

多謝Dean's List God
希望Offer神可以獎勵我一個UGC Offer

Bu bba

Dean list cie?

介唔介意講GPA幾多

Offer神
City
Poly
有時候offer我乜都得

等多年上senior
又由year1讀起

同埋想問係咪grp in

HKCC

有無人試過

Offer god
CU HKU City

收到Cityu mkt offer

絲打係咪gmail?

cityu civil 同polycivil 幾時會有消息

先上佢個網check到有
隔左大概5分鐘先收到email

想問City Bom會唔會好似banl咁夠某個分就唔洗interview 直接派offer

ust bm 派哂offer未

City mkt sort左我入waiting list

我都係 咁姐係點

仲係under review

Offer god interview god

city mkt offer received

想問city mkt 未有interview 但status 轉咗做under review 🤔即係點？

收到city mkt offer
多謝alex tham多謝offer god

cityu mkt under review 咩意思？
利申未收到interview

我都係

咩意思

有冇人in 左 bu mkt 可以講下問左咩

我琴日收到interview
今朝轉左status做under review
你地check check email?

姐係等比人reject
利申 waiting list

check左冇email

上星期in 岩岩收到city Mkt offer 好感動

On waiting list 左

Waiting list表示可以收皮

上星期五晚in
啱啱收到CITY MKT OFFER啦
好感動 有個offer揸手定好多
求POLY HM

召喚尼馬女友絲
介唔介意呢幾日收到conditional offer 講下要幾cgpa?
想知city mkt year one 要幾多cgpa

巴打year幾？

巴打有冇收到interview??

絲
HKCC YEAR 2 --> MKT YEAR 3

Hi
佢話呢兩日會寄信比我 我諗入面會講
收到話你知
Btw 樓上收到city Mkt offer有冇人係yr 1 entry?

Yr1 entry? Senior entry?

Now Hkcc yr2
Senior entry

巴打cgpa幾多？

Space year 1 >4 乜都未有

咩科

有冇人收到中大中文interview呀

HM 報左city BU poly 上星期先交official transcript

space n 展仔表示連interview都未有

有冇人in完edu BA中文？
考咩

hku cs offer god

好多同學

應該未開始派？你報個啲dead咗未

City BU mkt
Poly HM

收到city Mkt offer 嘅巴絲
你地收唔收到呢封email?
點解佢仲未話我知個condition cgpa要幾多

你dse eng有冇4/ ielts有冇6.5

Dse 有4

過來人留名

利申：今年grad

咁你city mkt send email問佢啦
其他我唔係好清楚

今日專登打去同佢講話我交左gpa架啦

OFFER GOD
GPA GOD
請受小弟一拜

打去係咪office啲人聽？
如果係你直接email Alex tham仲快
不過你等多幾日啦 佢好似仲會in到四月

絲 cgpa 3.57

Condition係跟住封信嚟 唔使驚

今日禮拜收唔到就send晒比三間野

HKCC HD係咪最多入到city mkt year 2?

各位in完city mkt嘅巴絲打可唔可以講下interview點準備
3號去in好緊張

Same

唔該曬巴打

想問下如果cccu 社科 cgpa 3.15 ielts 6.5
爆埋Sem4有冇機會搏到入AIS
本身有3.4 上個sem失左手好驚入唔到u

上個post講咗

好似有啲危，識朋友3.3 上年8月先收到

push

好好奇上面果封city mkt email 個a meal with me全文

呢個post真係推得好快
太空老鬼來留名

咁仲有咩科可以報

求interview

city同poly cs收唔到interview係咪可以出番去先？
因為cgpa唔高

其實 city senior 係按咩黎派interview

見中中挺挺 分既冇，高分既有，低分既有

係咪唔lik e 中中挺挺既人

各位巴打 小弟之前報poly冇交到reference letter, 琴日我send email 比佢補交番，但佢冇覆我 咁佢係咪即係收唔到

Mkt呢科係唔會摸得透佢想點

Cu engine in完幾耐會出offer??

1.what is your favourite movie star or singer ?
2.do u know any advertising campaign in entertainment industry ?
3.點睇美食車
4.中信集團收購左McDonald in hk and china ,你點睇

因為Alex tham控制曬成個admission

巴打year 1 entry？

我lecturer 幫我send俾poly過左三四日就收到email話確認收到

經驗：兩個禮拜內

有無ou巴打想tran u 到而家都味放哂grade

Hku offer god

有冇教大ges既巴絲收到offer?

太空10樓天書未見過AALH Yr 1入到中大中文教育，咁係咪爆4都唔應該抱太大期望

我有朋友打去問話派晒了 知兩個太空人收到

唔係mkt, cs都係咁

唔至係mkt , cs 都係咁

我明啊

借問聲 cgpa 幾多
我都報左呢2間，乜都冇

收到message但收唔到emal

係唔係每個有Offer既人都有？
我都收到
利申：AS II

我都想知佢其實最低收幾多
因為我博緊n手飯

巴打hkcc?

應該話non ju好難捉摸

我都係AS II，但無email

有呀我都asII

等多一陣應該收到
你login 你個ac睇下轉咗status未

但其實係咪收到message代表係有offer
收唔到email好不安

唔該巴打 咁我過多三四日睇下佢有冇霞

有冇巴打7號in HKU BSIM?

有冇覆

呢封係第二封 我尋日收到第一封係話我知有offer

頭先check左application status
Email應該係未send到我

巴打我都想補send reference letter俾poly
應該send去邊個email?

應該全部都下個月in?

offer god
HKU
POLY

有無人cityu mkt 轉咗waiting list?
n 手飯有無可能有？

me waiting list

我仲係under review 姐係玩完？

asadmft@polyu.ed.hk

year 1 entry

唔撚係掛 佢hkcc？又冇我份？

year1 gpa3.6 社科 係咪唔會第一年走到？

每日一拜
offer god
poly
city

個撚個都有city mkt offer
咁幾時先會派到我 仲要未in
會唔會已經派哂

Same 睇哂tips再prepare下啲普通non jupas問題應該夠？

你幾號in?
我friend同我一樣2月2日in
我wait list,佢仲係under review,點解？

我前兩日收到interview 岩岩check過轉左under review

13號呀
會唔會係gpa太低呀

唔會ma? 你可能14日內有offer ma

Poly reference letter本身應該喺邊度交？依家未交係咪要send email?

希望啦 食唔安坐唔落
比offer我啦Alex 我單獨同你食飯個時會找數含撚架啦

會唔會關有無去聽seminar事架

如果係我真係無話好說
返緊full time 點去姐

冇offer好難頂

感激巴打

巴打year2?

我直接upload左上去得唔得架？

學校果邊幫我交左，我自己係咪唔洗交？

Gap year呀

加油

巴打你都係yr1 entry?

Interview god
Offer god

仲有無人cityu mkt係waiting list?無offer好大壓力
cityu management 幾時有interview?又話三月開始
thx

各位唔好灰住 未in嘅努力準備

我之前upload左unofficial嘅transcript上city
依家有份official transcript直接upload返上去就得？
因為之前已經sumbit左del唔走份unofficial

我都唔想2年食白果

點解爆4 fullcert都可以一個interview都收唔到

感謝巴打

希望咁多位巴絲都有offer啦

當然啦，你再交咪重覆左囉

巴打year one?

究竟要幾厚面皮先做到

有冇人知gender studies 派左interview 未

互相問對方個科

有冇巴打知道BU COMM-ORGC 點in 會in乜

可能成績太好連interview都唔駛呢

city mkt 入左waiting list 覺得自己係零

有冇人都收到cu global studies interview
想問下有咩要準備

你真絲定紅巴

係就好啊

巴打gpa幾多?
Asso定hd?

係啊 space associate of arts year1

我都係space爆左四

巴打你咩科

aviation

CC 3.3x

3.3x
Group in

好彩兩位都唔係同我同一科
爆4same here

真絲

巴打咩科

咁應該都幾靚女

Yr1 aba

no 何出此言

有冇人知 polyu LEM 出左offer or interview 未？

我可能識你

起碼你都有interview

唔講了

宜家可以做d咩 讀完都係咁嘅樣 好想死

是

勿相認

高登仔真係好撚勁
咁多爆4

我諗yr1應該通常都遲少少先出offer

Mmm絲打有冇收到offer?

我覺得係因為我dse太低分

你幾低 大家可以鬥低

me too

仲有無人收到HM Interview?

冇問題

Offer god
Poly eie

16

自推

應該未
之前有cu gender studies prof人黎講admission talk話過三月in

其實我諗我都認得你 之前喺student common room聽到

17

BU ISEM幾時先出interview啊

有無bro可以答下我bu係咪dead左無得報
因為我見佢重好似受人apply緊咁

無

幾年前拜offer 神 求得local u
大家派學位之前要拜下真係work

咩cc

唔係掛 勿相認x2

Offer神
我唔介意唔係自己心水嘅科

得閒拜一拜offer god
CU Engine Yr1 Offer

起碼3月啦
上年4月先有

Offer God

Interview God

已經輸左俾你

Hku space

呢到唔係高登呀

Offer god please
我係呢一年真係好努力好努力
好想入呢一科

其實係咪cgpa唔過3，in得幾好都係等n手飯，拎direct offer

過3都等緊n手飯.....

三大offer我捐1000

有無好心既bro可以答下我

點解你唔上網自己睇？

巴打報左咩科

sor 自隊
連登仔好勁

因為我睇唔明

For the 2017 entry, online application for admission to 2017-18 Undergraduate Degree programme is now closed. Late application for local applicants will be available from January 11, 2017 (Wed) - February 28, 2017 (Tue) but it will be considered only when places are available.

但我睇番佢日子 1月4就dead

有無人知 BU marketing interview問過啲咩
聽日in 好緊張

咁都睇唔明
正常online application 就係一月四dead
你要late application 就一月十一至二月二十八

唔該哂bro先
因為太擔心

求offer神保佑
面試我會爭氣

有冇巴絲有報edu 既teaching Chinese as a second language?

召喚燃洋巴打

有冇人報咗BU entrepreneurship有interview

有無人知under review同waiting list係咪都有機會食n手飯？
mkt offer派到幾時？我有個friend未考ielts,無得in

mkt interview 好似派到4月

有冇人知道 bu bba會問乜

我 黎3月8in

有無人2月14 in左bu hrm，收到offer？
bu 最快幾時會收到offer

Bu eng lit
Poly balss

想問下 year 1 late application 係唔係難有OFFER
GPA >3.8

poly 個 e-admission status 仲係 being considered.
已經過咗3日, 係唔係收皮

ielts god 聽日就係啦

gpa

因為之前有好多巴絲幫過我鼓勵過我，所以依家都幫下其他等得好苦嘅巴絲先

CITY MKT year 3 admission

我係late application，唔係補IELTS，純粹係miss咗

我17號in，今日（23號）晏晝收offer，我冇收到msg，直接收admission Office email，然後收Alex Tham email。到依家都未收conditional gpa嘅email

至於status我今日收offer之前冇check過，不過尋晚check都仲係Application Submitted，由交嗰一刻就係，從來都冇轉過。

其實我interview表現真係好麻麻，只係佢哋challenge我嘅時候我係一直保持笑容。所以我諗淡定啲真係好重要！

我hkcc HM major嘅，DSE20，gpa3.6。

其實under review定咩都唔緊要，好多種說法，都冇官方講過係咩意思，我諗大家唔使自己嚇自己嘅！

btw POLY HM

祝大家都收到想要嘅offer

thx

宜家仲可唔可以報City Marketing

有冇報咗Poly Language culture and comm嘅巴打

過得三日
三個禮拜都冇先算啦
大把人都係咁

恭喜絲打收到offer
Btw，十分同意你講嘅嘢，淡定有錢剩

遲咗好多囉喎 你可以試下嘅如果唔怕嘥錢

Offer都就出哂

準備溫下近期local同國際issue,仲有d個人問題(eg career)等等
其實佢問既野都幾千變萬化,詳細可以睇番上年database,我打得幾詳下

12月先in 左一輪 應該未咁快

絲打 上年有冇人first round in，好遲先收offer？
利申 first round未有消息
而家main round派interview已經派到低分過我既人

Ielts god 保佑我地啊

求解答

三日姐 洗唔洗咁悲觀 遲啲等offer仲辛苦

我係巴打黎
好似未聽過有人1st round已經收到offer,可能今年會連main round一齊出
不過以我所知上年d人1st round in多數二月前會有消息,不過報得1st round應該好易收埋hku offer

想問CU係咪一定要用佢嗰份reference letter？
事關申請咗三間，唔想lecturer想咁多張，一張general就夠

cu一定係。

佢就係唔想你咁玩一封玩咁多間。

搭單問
cu未有ref letter係咪唔會in你？

其實你一封reference letter可以交曬3間,你封野都勁極有限

巴打有無報poly aviation 個top up

Congrats! Late Application 都有 offer 了...仲未有 interview 的我...

cu pac city acct offer

想問下speed既商業(榮譽)文學士組合課程
商業但係又係文學士
求指答

Cu eng
Hku eng
Poly international shipping 同 global supply chain

冇啊我yr 1

巴打同我poly一樣
邊科first choice

Offer神
Year 1 Offer神
CUHK Engineering Year 1 Offer
CityU Computer Science Year 1 Offer

我yr2
以我認識高gpa嘅人入面 都報左依科
但上年aviation得一個yr1入到international shipping
但另外有其他人去完面試番黎講話
佢會問你點解唔yr2先報 話yr1就唔好浪費大家時間
巴打可能要諗點應對好
Btw 祝你早日破地獄 齊齊有offer

Offer god

Poly + city bba

有無巴絲知幾時會有email叫interview?

同埋city info day話business analysis 往年都係過3.7會直接出conditional offer,,但自己學校d升學輔導話唔係 有無巴絲知道？

Shipping,我yr 1咋

Bu

巴打你都係space aviation?
我仲未睇過天書，得一個入咁少
唔好浪費大家時間係個interviewer講 ？
Btw thx

有冇人係asso樹人 含館

shipping first choice
不過我係報senior year
利申 aviation人

深夜一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

有冇ching同我一樣報左bu green energy science 到而家都未有interview

Offer god
Poly eie
Cu info eng
Ust cpeg ee

巴打讀咩科?
又報engine又報商科?

又係你呀巴打
我仲諗緊報唔報bu stat late application
怕機會太微哂錢
之前問過

絲打你唔想要個offer可以扔比我

唔係天書講 其實我地科睇天書無乜用
其實如果要睇分
我建議你搵番啲上次有聽升學talk嘅人拎番資料睇啲分會準好多（個talk由我地科啲人上個sem搞嘅 )
面試個度係真係個interviewer講 我啲同學聽到都當場呆撚左

深夜一拜offer god
Poly bse
Hku Me

巴打你邊間cc嘅Year 1？

要幾多分

ching我都有報polyu bse,介唔介意講下你gpa幾多

lin登有愛啊
我地都要有好成績啊 ielts god

CU City Poly BU
拜拜offer神

late application既野真係唔清楚，絲打有冇bu green energy 既information?其實係咪好少人報

Hkcc 3.6X

點解我地科睇天書冇乜用
我個個talk都有聽
個兩張a4紙吖嘛，得1個yr 1入到shipping佢dse一定好高分

好似係直接。interview大約三月到開始，你預deadline後一，兩星期有得in 架啦

我space得3.2x, 佢有冇機會會offer yr1 bse？？

我聽聞少少地 通常都唔高分報
所以巴打你ok嫁
你睇佢個網啲stat見以往收得幾低就知

我諗少d機會 因為好少位

有無人知city business analysis 呢科，cgpa過3.7會唔會直接conditional offer

我yr2
以我認識高gpa嘅人入面 都報左依科
但上年aviation得一個yr1入到international shipping
但另外有其他人去完面試番黎講話
佢會問你點解唔yr2先報 話yr1就唔好浪費大家時間
巴打可能要諗點應對好
Btw 祝你早日破地獄 齊齊有offer[/quote]
巴打你都係space aviation?
我仲未睇過天書，得一個入咁少
唔好浪費大家時間係個interviewer講 ？
Btw thx[/quote]

唔係天書講 其實我地科睇天書無乜用
其實如果要睇分
我建議你搵番啲上次有聽升學talk嘅人拎番資料睇啲分會準好多（個talk由我地科啲人上個sem搞嘅 )
面試個度係真係個interviewer講 我啲同學聽到都當場呆撚左 [/quote]
點解我地科睇天書冇乜用
我個個talk都有聽
個兩張a4紙吖嘛，得1個yr 1入到shipping佢dse一定好高分[/quote]

巴打唔好擔心咁多 面試面好啲都有機架
個個係極端例子
佢傳統名校出身dse25 衰中文
Btw我都報左shipping 做first 希望同到你做同學 一齊收offer

我咪答咗

幫朋友拜ielts god
好似聽日出成績
希望你地可以攞到好成績

我咁低gpa其實應該冇機，我second choice 放左eng phy，但都好擔心 cityu bse有冇機會

讀logistics
報engine個邊就係因為本身science
Bba個邊poly兩科都關logistics事
City就因為讀過management:o

求ielts god保佑我拎6.5

希望得啦 祝絲打你都有個好offer

有冇人有polyu LEM interview or offer?
問咗好多次 請問有冇人知

CCCU社科仔表示一個interview都未有，而家好向左走向右走徬徨
HKU CUHK PolyU CityU HKBU
Interview God Offer God
有Offer既話我界丁三日！

City bse我地hkcc就好似冇人試過入到

姐係過3.7都要interview?

得嗰三日貨仔冇咩誠意wor
btw祝你有想要嘅offer

同問plz
poly city bu acct
hku a&f
offer god

有冇TG?
想同你傾下

有無人in左 CU/HKU sw
如果你地收到offer可唔可以通知我
唔想自己等到茶飯不思

Tg: azuki_p

對於一日丁兩至三次既我黎講，不丁一日已經係如隔張秋
多謝大大，承你貴言

25 高我差唔多成十分我都係收一收皮先
Anyway 多謝

有
你咩名

其實city engine係咪未開始做野

既然department都講到會direct，咁佢唔會呃你啦冇interview唔好驚，多數direct offer俾你。

想問下hkcc3.27 報city finance 有冇機 另外仲有冇咩水泡科

想做第一個入？

拜offer神

但係city bse 唔係應該收得低d咩，點解會冇人入到

swish41

講起水泡科，你唔係唔報City既AIS嘛，值得一搏㗎，反正City都係燒錢黎搏offer，果$200豪俾佢啦

it's today la I know nothing I say can change anything but I still hope that I can get a satisfying ielts result

later today

Add oil, I go to school by bus

但我係讀商科 報ais會唔會有機 好不安呀

thanks love

Wish you all the best

理得你讀咩科，俾$200就報左先啦，以我所知AIS過往係跟GPA派offer (當然係由高至低)，而今年就有機會要interview (when necessary, as listed on the CityU website )，但一試無防，反正你都係求UGC學位，話唔定你食倒N手飯呢，祝你早日有offer，加油

200 蚊咪試吓

想問ais往年最低收cgpa係幾多

聽過有人3.2X/4.3 (CCCU)入倒，不過唔知係幾手飯

如果2.8x/4.0呢 拉埋sem4 gpa可能會過3

踩正3.7使唔使 聽過個version係>=3.7

前排聽sharing 話hkcc過3.75 都直收conditional offer

講真果句真係未必，但個人認為一試無防，反正都係$200，當係買過機會，搏盡無悔嘛~ By the way，sem4加油，祝有offer

想問大家bu個申請有冇填dse成績
我見佢嗰度寫唔使填直接upload 成績表就得
會唔會因為咁所以唔俾interview我

呢到 巴打gp in定individual

city駛唔駛每科都打personal statement?

諗住報3科

有冇巴打知city criminology 收開幾多gpa

講咁多你都係報咗先啦，俾你in唔通唔in咩btw,聽過有人冇去in都有offer

Offer神
City Mkt

要呀，每報一科臨交前都要打一次

報就一早報左架啦只係想求個安心

有師姐上年3.5/4.3 (CCCU)倒入左

你in左？ 佢問你咩問題

我星期一in

同埋想搭單問下math/finance related科高分(A/A+)會唔會有優勢 ？

未吖，我星期二in，聽人講話gp in，但我封email就寫明話individual interview

使唔使in

IELTS god

要呀，佢share過interview既內容，真心唔太記得details但我記得佢講過有處境題

有冇人收到bu translation interview??

唔該巴打

唔洗
你都有報？

呢d點都會有，但都係好睇你gpa同in成點

HKU Offer

Thanks巴打 乜bnal好睇interview架？

Banl

GPA 3.4/4
入到HKU BSIM嘅話 我願意齋戒2個星期

呢科反而睇gpa多d

Thanks

Offer God
Edu
CityU
Bu
下星期Edu interview 好緊張

Offer god
ielts god
bu hrm
polyu
cityu

有
不過我垃圾黎

通常話自己垃圾果啲都係爆4，好似係

我都想我係
得3.1

有報Poly BA Aviation Topup嘅揮個手

今個sem加油

有冇人報fintech poly

成個post都爆4 aim hku 慣了

之前追post 有人係Skype in lol

唔會
我當年一樣都有in

爆4這些機會...

放左second choice

星期二individual in
我朝早1015in

你哋gpa幾多
講唔講得

Skype果個我黎 但後尾bu send翻email比我改翻係bu in

我10點45 你in完到我

Poly civil

拜左interview god先 再拜埋offer god

Bu
Ied
Poly
Cu
City
Hku
Offer god

Interview God
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
Bu Fin

Offer God
CU Global Studies
EDU GES

巴打你GPA幾多

瞓前一拜
POLY HM
CITY BOM
CU GLBS
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU
OFFER GOD

大家加油！

Polyu bse
小弟入到會好好做人
屌打其他同學同nds

讀緊IVE Software engineering CGPA 3.79
14號in完city CS 仲未收到Offer

深夜一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

as既話一星期內

HKU BA
Offer God
Ielts God

3.6有冇機

高登仔真係好撚勁

晨早拜拜Bu Hrm
City mkt
City offer god
Poly mkt

多謝ielts god

理想成績

!!!

7姐

你幾多

你7.5？

好野

yes

巴打入硬city psy啦
你細分幾多

一個interview都未有

Ive me he 升poly me 應該收幾高？

希望啦

City咁睇重ielts
Btw 細分啊

恭喜哂 點解個個高登仔都咁勁

8.5 8 6.5 7

巴打勁啊
連登個個有offer

你都係啦 aim咩

我cgpa 3.8x 隨心啦 冇話aim咩 最好就三大啦咁當然
冇哂到2000$ 好開心

巴打們 想問下ielts 有7 但其中一個subcategory 5.5左報nonjupas 得唔得嫁？會唔會因為5.5而唔唔接受我個ielts分

BUCIE
sem1 2.97
sem2 3.21
Sem4 3.4

最好就全部6以上啦 不過佢都唔會唔受架 你咪又係照up上去

屌高過我咁多

連登大把人高過我

o.k.

如果我依家先搵人寫reference letter會唔會太遲？

我是報poly mkt的

召喚尼馬女朋友絲打
追左post啦
恭喜左你先
可唔可以講下你大慨點答d問題
想參考下
另外想問你靚唔靚女
聽人講靚仔/女會有分加

Oofer God

Offer God
受小弟一拜

City mkt睇ielts睇唔睇重啲細分？定overall有6.5就得

btw有reimbursement架仲

Cu sw都未？你唔係報advance㗎咩

Cu cult study 派左interview 未

每日一拜offer god
hku nursing

thanks ielts god 流馬尿啦我

ielts god

有無報cu poly nursing

offergod
hku polyu cityu bu

我yr1喎
唔知佢會問咩呢

我yr1冇報到cu poly

想問有冇人收到中大歷史offer? (main round)

bu soci同中大文研in人未

仲係in progress

hku cu offer

Hi
點解要收你個題，我答佢我好外向 鐘意同人合作溝通 中學個時參加咗啲關於business嘅比賽 之後上咗space 發現自己對mkt好有興趣所以如果我有幸比你收咗我會玩好多比賽等等
跟住點解要yr1入黎個題，我答佢因爲真係好鐘意city mkt 以前jupas都有報 有黎in過 join過你地啲talk覺得同其他u好唔同 每次聽完都有啓發 同埋想去exchange 所以唔介意嘥多年
睇書個題，我直接答佢冇睇，平時鐘意玩電話
最後問我點解中學成續表有缺點 我又係直接答佢以前好懶
我唔靚
其實邊有人會自認靚女

睇你咁答都知你醒目 答得好 抵你有offer

幫fd問cgpa 3.6 ielts 8 hku ba有無機

多謝啦 巴打你都想入city Mkt? In咗未？

屌 都話呢到唔係高登

吓 唔係啦 sosci人想入city psy

加油 希望大家齊齊收offer

Gpa幾多？

感謝巴絲解答，不過代我friend問有無人二月一號二號in完cityu mkt status仲係under review?

我hkcc GPA 3.5

有冇人bu中文收到offer

我知 有700蚊袋落袋啦

我高過你都未有得in
都係cie

我係first choice

文研master 2號in
ug都應該差唔多 下星期應該會有電話叫人in

Second choice

我報early round
但無報advance

Cpga 3.6/4
但都無

唔知係咪因為我係sf degreee

推
因為我friend gpa 爆四(但dse中文2咗)，
果日interview問business forum但答無去，
所以諗係咪因此無offer

BU second choice冇得interview嫁通常

year 1 or 2?

又year 1又second choice，gpa又唔係爆到好高，好難比interview你喎

我錢都俾埋 我個frd飯都食埋

可能係，因為佢係non ju talk 到講明話一定要去business forum
Btw 我想問係咪要收到信先交到錢？

asso year 2 佢報錯左year 1 會唔會改到做year 3 admission
同埋佢無預到自己ielts咁高分
屌 好on9啊佢

你friend靚女ma

已知polyu speech science top-up
second choice interview都派埋

係 封信有寫點俾錢

食飯係自己約

HKU Science 派interview, for DAS

求bu offer
有人已有offer但我仲未有是咪gg

Cu acct派左interview未？

有無巴絲已經收到bu eng lit offer？

Offer神
City
Poly
有offer戒j一個月

係 你gg硬
利申八月頭bu打比我

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

每日一拜offer god
hku nursing yr1

每日一拜 ielts god
聽日到我考啦 好驚
Offer god Cityu

未收到

Listening 唔好驚 一驚就miss好多野

我個fd答無去都有offer

yes 去唔去都得
睇你interview表現

ok,thx

有冇人收到polyu
LEM or EEM offer / interview?

有冇人知hku ba senior幾時派offer

係全英文？ 唔該絲打

Indi 全英
Group 就中文

city psy 都收唔低wor

巴打收到？

有冇人有poly topup ugc AOS offer?

有冇人in過bu bba

thanks 絲打

有無post係sf topup討論專區
分開好似易睇d

有無人知poly data science 出左interview 未？

佢in成點？
聽講都收得7788
第一二批其實已經收左人 佢地gpa起碼3.5 或以上
第一批人同第二批嘅interview 都好唔同

第一批人話佢地起碼in 左15分鐘 會問深入啲例如你點睇risk management 最後如果你gpa有3.5都即派offer

但聽第二批人講番 佢地得五分鐘度講野 最後發現都係睇分收人

不過都有個特別例子 係南亞人黎 gpa 得2.9-3頭度 但佢好識發揮 都拎到offer
有fd 3.4x但就要waiting list

我想報city mkt 但已經都過左幾耐.. 報唔報好？

我ou mkt 3.15gpa

一陣中大面試好緊張啊
Interview god

year 幾？

你應該知有人已經有offer

越嚟越驚，求Offer God 同 Interview God畀一次機會我 #adore

poly engine出左interview未

YR1 覆我PLS

我都係放second choice 但都冇interview
想問下收到interview嘅人 cgpa係幾多
thx

3.6

First choice
GPA 3.5
下星期就in喇

Second choice 3.6
下星期唔得閒 約左再後一星期

其實poly睇唔睇second choice?

好似唔係點睇？
Btw poly supply chain出左interview未

ielts god
offer god
gpa god

好似itc marketing second choice都一定有得in

itc marketing second choice睇

未有咁快
我估下星期開始會出
上年既人3月1x號去in
Shipping 同 supply chain應該一齊出
兩科同department
利申 等緊呢兩科

有冇人有 UST chem eng main round 消息....

可能同AML一齊in都未定

poly AOS 有人in埋出埋offer
動作咁快既喂
eie有冇人知

Bu ba no offer 係咪冇第2round架了

應該睇，first choice唔收你咪睇

利申：first second都in過

AOS由未deadline前一早開始左interview

聽人講應該係即派offer 佢即同你講有冇

唔知咩都唔知

出左？

巴打同路人

絲打幾點in?????

有冇人知polyu LEM 出interview or offer 未？

中文今日出左了 3.7都冇offer

3pm
你都係？

收到poly 2nd choice既interview
但1st choice仲未開始in 會唔會2nd收左我搞到1st會唔睇我

bu green energy science 幾時先有係咪因為我讀m展所以冇

我十點

我都岩岩收到電話
放second choice

咩科？

有沒人有公大政政interview? 大概會係點in?

唔會，in過second choice management，隔一排先再in finance, 最後都俾finance offer我

點算啊

二手飯

中文聽講好重interview

屌

中文又幾何有二手飯

有無人收到poly social design 叫交creative PS

好彩姐 唔該你

咁快

是咪已完 求offer啊

求offer神 早日出offer比我

見到人地話bu中文比左offer 咁樣bu英文呢？！出左未

有冇人知今年bu中文收幾多

中文依d熱門科 可以當睇少一科了

推 求解

Hku cu polyu offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

3.7中大港大都讀到啦

應該冇架了 上年收得18個
等緊Kong u ba

每日一拜OFFER INTERVIEW GOD

有interview/offer戒丁一星期

咁樣英文算唔算熱門科

year1係咪冇n手飯呢枝歌仔唱

Thank you interview god

City mkt offer
UST mkt offer
HKU ba offer

想問一問你朋友gpa幾多

Bu poly city interview offer god

唔該巴打
同埋雖然都知收收地皮
但都想問city Mkt 下輪派offer係咪都係十日後

閒時拜一拜
CU engine Year1 offer
好想year 1走

hku offer god

有冇巴絲知道BU BBA in完之後幾耐會出offer

收到中大英文interview

咁快in左？

聽講今日係bu mkt最後一日interview喎

我以為你講商學院

Bu communication 有interview 未？

Yr1

Poly Interview + offer god

唔會掛，我好多fd GPA 3.7,8都未有 interview 喎

BU係咪已經開始派offer ?
見個application status冇轉過，連waiting list定unsuccessful都冇...

利申 廿號in

Interview GOD
HKU A&F
PolyU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
CU Global Studies
EDU GES

有無巴絲收到Bu history同cu history interview

大約幾多??

我都識人今日收到bu中文offer cgpa 3.7x interview解文有解錯意思 唔算好好

有冇人收到bu green energy 我等得好苦

3.55 + ielts 7.5 / >=3.7 last year's stat
just for reference

希望有n手飯食下

Bu englit
Poly balss
City linguistics eng ais

有 未知點寫

幫人問
HKU enf anf 出咗interview未

cityu mkt (13號in, status under review 姐係點 ？）求解答
poly u interview
cityu mgt, bom interview
bu offer

唔該絲打
我毒撚黎睇黎要扮mk social
希望做到同學

每日一拜 offer god
poly
city

[black] 求offer神 poly adv [/black]

啫係未派

我都等緊

我都仲係under review!見有d人已經轉左waiting list 到底under review 係未搞到定連n手飯都冇得食

Poly analytical sciences top-up 出左interview未

中大自覺面得好平庸
中大offer god
浸大offer god
我會好比心機讀埋呢個Sem同大學 求下你比個中大offer我

CU PAC CITY ACCT CITY BANL OFFER

不嬲都聽>3.7 先有機

星期六，日系咪唔會出interview/offer ?
等到頸都長

今日in 左bu mkt
覺得還好

有冇人去過cityu cs interview？我想知大概會問咩

offer god
interview god
year 1 entry
cu engiengineering
cityu ee/cs

尋晚有位巴打問我我個city Mkt condition係幾多
我今日收到信啦
Cgpa>3.3

in得差
offer god

各位 你地self intro 通常準備幾耐 會唔會有咩特別開場白？ 內容prefer會講咩

我知咁問好 你地可能鬧死我
但下星期三in 而家真係好不安

都係講下自己點解啱讀呢科，長處etc 再加參加咗咩活動/比賽令到自己對呢科更有興趣

949

Application being considered

知唔知幾時出offer

Application being considered
Application being considered
Application being considered
Application submitted
Application submitted
Application submitted
Application submitted
Application under consideration
Application under consideration
Application under consideration
-
-

poly itc
city IM
interview god

想問bu係咪真係唔睇igcse?
利申year1

絲打你好好人

請問收到interview之後係大約幾多日之後in
想預時間去汁套垃圾老西

poly u offer
city u offer

十幾日啦

有無人報左poly 個 AML Top up

我
前幾頁問咗但係冇人理我

Bu interview God
City offer God
Hku offer God

hku im offergod

仲未有interview

放咗係second choice

幫fd問 poly itc有無出

再推

HKU IM offer god

Poly hm原來放second choice都有interview
今日收到風。

Bu china studies hist steam仍然冇消息。

科科second choice都俾你in架

諗下有咩creative way去sell自己，個個一鳩樣，你可以點突出自己之餘又唔會太誇張，咁多人in個個講有咩獎咩獎，唔識睇你cv咩。就算你講cv d嘢，都要講下你做咗咩同得著，記得笑住講。諗下講d咩，令佢會想俾offer你而唔係其他人。有d咩係你有人哋冇，點解想讀呢科，可以講下呢科點幫到你。差唔多係咁啦

edu offer god
polyu offer god
cityu offer god

頂 speed比左offer我

恭喜

congratulations

咁幾時先排conditional offer
我得3.35/4 有冇機

部份同意
我同另一個人同時收到同一科offer
佢係用左差唔多兩分鍾圍繞自己cv既野
我係一分鍾左右 講d cv無寫過既野

所以係無一條指定formula

Stat

所以我咪話個個講cv，冇咩用，但其實揀d突顯到你人格嘅嘢就夠

講下我當初non jupas問我咩啦
city bom (6人gp in): 對於689話食飯後游水有咩睇法
(果陣頭兩個都反對，最後sandy(prog leader)叫我支持)
city mkt (8人+ind in): 點樣加強年青人對大陸嘅歸屬感 (唯一一個用中文in嘅科)
city ib (十鳩幾人): 宜家香港應該發展咩產業(好多hkcc hotel man傻鳩答返hotel，但明明hotel沉緊)
city gbsm (4人): 睇好邊間內地同外國嘅公司+點解想去果個國家(你話打算去exchange果個)
poly management(4人) :點樣令到年青人多d參與政治事務
poly finance (6人): (佢有張list俾你事前睇，抽問其中兩三條，年年都好似一樣)
ust bba(4人): innovative product for Apple and mkt strategy for the product. apple係咪面對緊bottleneck，點解想讀ust bba

希望我上年in過咁
嘅資訊可以幫到你哋啦

唔知點解有種不詳既預感
3月會有唔少interview
同mid term/pj堆埋一齊

命運嘅安排

不嬲係咁

Hku im offer
Cityu interview
Bu interview
Polyu interview

快啲到三月派interview俾我

offer offer offer

臨訓拜一拜offer god
CU engine yr1 offer
好想year 1走到

想問下cu hku late application 係咪機會好微

Lm
可能要再次求offer

Sem4 其實有冇用 成積平平n手飯係咪靠sem4

係 要靠sem4